［exchange 撚］有冇人十月尾十一月頭有意去意大利

話說有冇人十月尾十一月頭學校有假放可以一齊去意大利 法國放長假冇嘢做 純粹唔想自己一個去旅行 始終驚危險

有意留tg 我搵你啊

@kelc69